強制安心出行都殺到 今次黃絲可以點走精面？

我用智障型手機點掃 港共今次仲唔撞板 好柒啊
我手機壞左啊點掃 港共今次仲唔撞板 好柒啊
我唔堂食咪得 港共今次仲唔撞板 好柒啊
.......
.....
.

好崩潰 可以點令自己安心

咪登記資料囉

直接call你咩on9
咁變態既話你無太空卡咩